ARKK玩完喇

暴跌緊
酒呀

平行時空？

你個死臭雞
肯升未

升緊喎

升你老尾咩
係到妹下妹下咁

學下睇周綫啦 柒頭

你就玩完

無撚用，我三個月時間本金都就翻半
再咁妹妹下我就要下契

信媽得救

去埋星戰概念

個個都係天行者

快d下，樓豬唔值得有契媽

臭雞，係咁買中概股

契媽都係deep state

你老母就俾人玩完

2020/10/23 ARKK $97.876
2021/01/22 ARKK $146.080
契媽表示3個月我都+54.8%